今屆世界盃無贏咗都無乜代表性

歐洲無荷蘭意大利,亞洲無支那北韓,美洲無美國

哦

你係荷蘭叻？

荷蘭叻變咗golf叻

弱國打唔入就無代表性?
睇過荷蘭/美國隊波，佢地入唔到係正常。

北極無企鵝
南極無北極熊